鐘坎角炮台有兩個大陸仔！

個地方勁近海，又少人，無啦啦有兩個大陸人係度食煙，一見到我同幾個手足即刻唔出聲，好可疑
希望聽日個頭無浮屍

係咪武警樣
平頭裝

影相BACK UP 再有浮屍即刻搵料

其實而家通街都係大陸人
真係祝佢地三代比中共屌撚死

屌，今晚經過荃灣，有5個打扮有浸90年代MK味嘅𡃁仔（15/6歲）喺我面前推推撞撞，得戴住耳機都聽到佢哋喺到we wa鬼叫，但一直聽唔明佢哋喺到噏乜春，直到除低耳機先知佢哋喺到講胡語 我尾隨佢哋，去到路口，見撚到幾個𡃁妹隔住條馬路用胡語嗌返過嚟，屌，成竇都係00後胡語細路

講啲唔貼題嘅野幫樓主推一推，希望佢哋只係食煙

係平頭裝，仲問我係咪望遠鏡，但講到望撚鏡？望撚鏡咁聽到我R爆頭